送出海洋公園門票3張（爛爛地可能用唔到）

送出3張爛爛地既op門票，10月31號過期
利申有可能用唔到

頭3名留言中獎加留低tg方便聯絡

一人一張

@gnihc

@alexhung95

Thanks!

頭3個留名巴絲請留低tg
如果唔係就會輪比下個有留tg既巴絲

@erererjun

不過老實講...得返1個星期...唔想自己去

想要一張

排

咁多乞衣

員工飛黎喎